Itune 睇唔到電影 行window 10

最近買左部電腦 行window 10
係itune聽歌無問題 一禁影片 已經show唔到電影d封面
禁4k播放直頭lag左

有無人知咩原因？

推

4k一定要喺Apple tv播喎
係咪你電腦解像度問題呀

U,GPU 有冇硬解H.265?

唔會啊 開左影片個版面 某啲字會重疊
youtube 4k沒問題

有啊 硬件無問過
打機4k都ok
係開itune 連電影封面都load唔到 on99

無問題

用PowerDVD

有機會只係你個apple id未授權呢部電腦
好似電影最多只可以授權5部機

試過一次開套套片都黑色畫面唔識播，跟住logout apple id再login一次就得咗